嘉琦 bb辭職了

你地開心啦 迫害成功

why???

唔再做騎師？

補返條link先

自 太傷心